其實android買咁貴做乜鳩

(識揀既話)我唔覺二三千同五六千有乜大分別
利申用iphone+平android

通常LG d機新出頭3個月係炒價黎

買

唔打機 咪無分別囉
打機咪買旗艦 唔係個個鍾意ios
早買貴d 但早享受

影相 mon 造工 特別功能

我用zenfone 3,$2040
Scrren同相機都唔錯
唔明點解有機值我兩三倍價錢

一分錢一分貨

an 2千幾都好用
唔明點解要花6千幾買蘋果

用咗盞你後悔

識買梗係買前一代嘅旗艦機

如果係5s se 或更舊都話好。

但6s 就用番apple好過啦

當年我就後悔過

10仔唔會既, UU應該都唔會, 絕對係旗艦機個水平
不過個系統用唔用得慣就第二回事

iPhone 6
6s se 仲乜要棄

Note7係最貴個class

你唔用 nexus pixel 俾你機王唔洗兩年又係慢

當年sony 部xs簡直係伏機王 仲要5千4蚊

反而google N5又平又耐用